[PS4]絕體絕命都市4 Plus -夏日回憶- (1)

主機平台：PS4
遊戲類型：冒險
發售日期：2018-11-22
遊戲售價：7200 日圓
遊戲人數：1人

發售日期：2018-11-22

係咪冇中文

好似無 連hk ps store都無上架

Lm等偷跑

最好就聽日啦

「絶体絶命都市4 Plus -Summer Memories-」が日清食品とradikoとのタイアップ企画を実施。が登場

事隔7年，估唔到有面世一日

快過ff7 hd

信和偷跑 439

439
等2 手

有冇中文版?

希望有返第2集嘅水準

要聽日先買到

未玩過前作 想買但冇信心

第2集好正 係餐廳帶條女走

第二集最正，成個氣氛好凍

玩落都覺得凍

係psp玩完諗住好快有下集 原來已經咁多年

冇中文真係玩唔掂

可能會有巴打翻譯呢

觀塘都有偷跑

黃金 $450 入手

唔識日文/唔係本作fans 真係唔好買，係買都等二手

Gogogo

玩完試玩版冇咩期望
等巴打報告

灣仔188 都有偷跑
期待左好耐 點知原來冇中文版

隻絕影咁伏 仲有人買e隻
班Fans真係傻。

巨影呀，你講隻馬名出黎做咩

咁撚多乜影物影 撚分到咩

等左幾撚耐啊，咁都唔買就真係傻

信和$409入手

個畫質真係。。。

Av都高清過佢

Ps3畫質

$409

巴打次次都幫手開post

主題曲已經一早丁咗幾百萬次

入手，玩落又okay喎。
技術係差啲，不過幾好feel

未得閒買呀 屌你屎眼

死左卡死埋...要出XMB重開game

無計啦 又算係獨立廠 又係穢土轉生
上到市已經好好

開台試玩緊

之前動物節試玩轉角度都會lag
依家仲有無呢樣問題

進度玩完第一日 14%。聽日再玩

想知有冇好似巨影都市咁frame rate跌得好嚴重？

大約係psp版既感覺

鄧隻game可憐
經歷咁多風雨終於都出到
結果喺今時今日已經係垃圾畫質
吸引唔到一般玩家
得返d考古學家買

本身有vr 想試下咩感覺
有冇vr食評

以前psp 玩過都幾有趣

我係因為冇中文放棄咗

勁唔方便，佢嘅操控好奇怪。

同埋玩真心想嘔。

利申：可以玩vr，但依隻真心不了

終於拎到game，但係大半年無用過副vr 唔記得點插

以前冇中文咪又係咁玩

其實日本政府應該資助下呢隻驚啦
入面真係好多教學教求生，好值得學習

約1時間の本イベントも、そろそろお別れの時間へ。最後に九条氏は『絶体絶命都市4Plus -Summer Memories-』本編のその後を描いた、後日談を追加配信することを発表。価格や配信方法は未定とのことだが、九条氏は「できるだけ無料で出したいです」とのこと。

係就好

我唔介意課佢老母
但可唔可出返廢車浪漫史2比我丁

好快白金。
故事真係唔錯！
可惜我中咗22隻指南針bug.....差一個盃白金唔到！

想當年放學拎住部PSP玩真係好過癮
估唔到因為海嘯令到隻game唔出,好在依加又出返,但可能玩個陣已經冇左以前個種期待

快快fix個bug白金
放game

以GZ既技術力，難D啦，重玩啦

依家隻game咩價位？

左膠唔開路 政府無計
最多就係同消防部門合作
That’s all

42x

當年仲讀緊中學
等隻game出等到佢改期最後cancel
依家都final year了

過左區係咪冇得番轉頭?

Save load大法好

一上樓搵到兩個學生好就彈Game

挺船個章好撚悶

底底

有冇食評

畫面唔差，除左火災同倒塔個陣整體算順
但係都幾明顯係專攻fans向 整體解迷同迷宮設計都停留係PS2/3時代
今集無女主角係男主角身邊陪行
但係D選項好撚正
係唔明點解條路線會咁樣兜兜轉轉 好有翻兜地圖feel

見D人好快已經講緊二周目
個故事係咪好短
睇gameplay黎黎去去都係係個周圍冧樓但又勁多人既馬路口度
好似冇乜feel
近排好忙連RDR2都未打爆
睇下遲D有冇機會買黎玩下